[生有涯, 而烙印無涯] 烙印戰士 351

繼續係無人睇系列
中文

Btw 好多撚人 一個個大龜頭追住兩條女射野

再btw 今年繼續休刊 無限loop

無人睇

正評
每月一更都夠痛苦，而家仲要休刊
三浦仲要畫幾多年

jj怪
咬斷j

休刊到出年
叫人點等呀

睇烙印要講緣份
唔係點會烙印無涯

on撚9

痴撚線好撚多撚

唔知荊棘蛋蛋裡面會係咩

屌你老母

好多撚

有D似SILENT HILL
越向事主的深層記憶走,遇到的阻力越大

黑妹比白鷹屌到高潮個畫面

認真覺得應該要整隻dark soul版烙印
Set格里菲斯超高血同高攻 一世打唔贏

好過無雙

留名睇casca醒返但去幫格里菲斯

我諗佢都放棄左 唔會畫得完

唔係蛋黎 係子宮

一路都覺得格斯好撚型,
動畫配左把聲之後真係又型又MAN,又成日保護人
雖然佢既命運好坎坷

而家好撚憎個作者
無心機追了

宜家d漫畫個命運一係比人cut一係一世都完唔到

其實作者先50歲，吹到畫一世都畫唔完係咪有d誇張

因為佢一年唔係話足12個月